宜家出6S會否太on鳩

唔會 6S咁型棍

不過我想問宜家出嘅機舊電會唔會虧嘅？

會，我係你就等not8

用apple野本身己經係戅鳩，所以幾時出都唔係問題

大家咁話

呢個真

唔會

啲死人an狗係到負皮我

唔會，用垃圾an機先係on9

agger啦

唔敢update ios咪仲on9

駁唔到又要用又要日日拒絕佢個更新

大把大陸人買6s啦

等ip8啦

我公司d上司高層係on9，我巧hi針

裝左呢個咪唔洗日日拒絕

負評係話宜家出唔on9

最後出左7
多謝大家

點解唔買6s

iPhone 6s 其實都超越好多android 機 why not？

衛信trade in，想買32gb點知無曬貨，唔想要128最後出左7